警方毅進制又改良左？

多左果一萬係咪計埋自己友？